唔明著住非港大hoodies出街既人係咩心態

你話著住港大hoodies都知你想曬命
但著住件hkust果啲真係唔明係嘜心態

凍咪着囉 我喺屋企都着啦 唔通同老豆曬命咩

sor9ry囉

人哋著咩關你咩事

頹Hoodies著返學都唔比？

lin燈規律

一大踩所有
三大踩city poly
city polly互踩
八大一齊踩asso
八大+asso踩鯨大恆大

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

城大方丈點睇？

指南針大學點睇？

之前食飯見到條友著住浸大電影
我就著住Kong U hoodie
佢望完我之後就無再膽抬頭望人
同周圍望 塊面紅曬
我笑死

有兩個垃圾靜靜雞負皮我

sorry囉

點解着套衫都狗眼看人低

巧力牙爾

辣殺

樓上條友做乜鳩

係咪唔關事都貼堆濕鳩資料出嚟會型啲、博學啲

有次咁啱俾我撞到著hku medicine,神人啊

成個Med Fac都係著果件架

嗰件真係好著 又平